求腳架25cm推薦

帶上機唔寄艙，收納後唔超過25cm

無反就平平地BENRO IS05

26.5cm 呀

咩機先?

velbon反摺啦

D3300

Phoneographer TA1